漢奸林鄭捨得封關未

又放人返大陸
又搞回港易
佢真係驚死祖國唔中咁喎
仲有班自私建制狗
搞d乜健康碼恢復通關
有撚用咩
d藍屍衛生常識本來就差
d檢測又成日揸流灘
第一次冇事
過幾日又會變有事
聯合醫院啲case唔係咁出嚟囉
班建制狗根本就係一堆自私既賣國賊
要萬無一失
唯有祖國大陸自行lock down
唔好俾返大陸/黎香港
要用戰役思維打大仗嘛

係封都封英國先喇，關支那咩事

有政治任務封你屎眼應該會快d

叫雞群組